任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，或 不推文回覆, 由佢沉

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，或 不推文回覆, 由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,
無謂畀個 標題浮面.